[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (53) 每日Odiu老母問候區 鳩片不用認真

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

廣東歌竟然係八三一

廣東歌

LM

呢到五個最唔唱得咪阿Will

Will呢條友真係好煩

唱呢D神級神檯歌自殺

其實播出黎好唔一致
一開始又話好勁好勁
驗收個陣又話唔得
但表演又拍爛手掌
評價個陣又小人
咁即係進步定原地踏步

陣間應該又廣告先有表演睇

好驚cloud b比人foul

又一個唔聽人講嘢

對佢0印象

佢似係會笑笑口咁話你邊度衰嘅人多囉

B4 跳舞輸撚硬喎

錦鯉有咩高見？

有無人鐘意啊左

牙will收嗲啦

又係泰撚D 鳩屎扮LEADER

will好煩

會唔會全部投will

Will係邊個 我冇記憶點

我認同waiwai呀 冇新idea咁你ban舊橋都冇用

係咪想見你廣東話版？頭先聽唔到

呢個阿will唔紅嘅主因一定係性格

單丸去支那做評判收緊幾千萬。

viutv 邊有錢

阿左好索

個will好煩膠

馬拉karen

真

Cloud走硬啦 三條跳舞婆一條氣實做死佢 又唔夠人地靚同後生 妒忌心強仲唔整死佢？

咪係，will淨係話唔得唔得，佢自己連想點都唔知

我覺得似sobi

咁可能waiwai都有問題

叫個will收嗲啦 煩唔煩

karen

正路就係
性格鳩鳩屎屎扮LEADER

佢個樣令人好攰...

邊位係阿will

有好cutecute

Wil真係煩閪嚟 又要扮大佬

做咩係咁ban，乜都話信你，唔好講咁多

最憎啲人只係識ban 但冇建設

馬拉Karen呢個名真係唔知想點

馬拉Karen係個名想點

好似冇人識佢

所以抵阿WILL紅唔起
一副懶散的態度

係咪好串果條友
失敗話公司唔夠好

貧窮神咁

will 煩膠

上年給他will charm撚到

劍文打手=me

好陀地

waiwai講得無錯喎
得個ban字 想點

Hin叔可能得佢成日都客串

成條formula

輸撚咗踢走will算啦

來自馬拉的Karen

中學生好心支持下viutv

真 今年呢個乜水

諗住自己做過下明星扮大袋

今年冇嘢做嘛，黎玩吓囉

完全諗唔起邊個係will喎

正路

三條跳舞八婆賤閪一定投左佢啦 我打定輸數 二汶亂分組抹殺左個潛力新星 好傷心

個名面前加個馬拉覺得好柒
火炭麗淇咁

本身未有星3有聽開will
今次比賽睇到佢好撚扮野

嗰日睇初賽剪出嚟啲片個阿左明明好似joey tang

認真
佢公司算係咁啦
細公司都揾到夕爺舒文幫佢做歌

Kimman

彭導真係好正

沙田 me

但will唔係有提意見咩一開始

係囉，你試下出嚟做嘢齋ban橋

係咪林夕寫詞嗰個？

彭導好撚正

冇料扮4條 will

屌你老母 係都要喊

咩出過道然後屌自己懷才不遇果條撚屌

will煩到 唔紅有原因

左左好好人

做proj最憎呢d人無建設性

其它三個無主見
無諗法

油麻they

好想攬攬阿左

想問下香港有邊位karen係出名到唔可以用karen呢個名

其實呢個 formula 好悶

一齊好fd 之後有一個人唔合群 唔夾
營造一個大家內哄嘅效果
然後表演前失準 有人唔集中= 累撚死全組
最後 就和解冇事比心機做好比賽

咁又喊

個唯唯好撚自以為是

屌foul走個on9 will啦

沙田me

首歌其實幾好聽

阿左同manson好似有啲似

有冇人覺得跟彭導好過跟二汶
琴日a team有嘈架，二汶都攪唔掂

Hin叔有睇造星想決賽見到佢

will 講完好似冇講過咁

啱啱先1111出完show

寫名foul 走Will 啦屌

依家啲中學生好多都係蝗

waiwai戴口罩個look好似阿oscar

好老 老屎忽

阿左加埋髮型好似80年代日本妹

想攬攬牙左

可唔可以搵一節冇人喊

發覺訓練嗰陣好唔夾 但出嚟個結果係好
訓練好夾嗰啲 結果出嚟就差
次次都係咁剪

點解集集都要喊下先安樂

柯允 允允咪算
整個鳩朵咩馬拉karen懶有趣咁

阿左係今季少有喊得黎唔覺煩同埋唔覺假嘅人

141

女人係咁煩
又喊

啊will點入圍 無印象

喊撚完未

仆街Will雙面人

will收皮啦屌

屌真

同Esta同一類人

TB WAI WAI煩撚到

正想講好怪 呢個例子

又喊又喊 咋咋淋播啦

又喊 每一節都要有人喊？

上年嘅牙WILL屌打咗

都係一啲印象都冇

又喊

劇本啦

你一講我就醒起，公司畀隻夕爺寫嘅歌畀佢唱，都要畀佢屌

小學雞咩 兩邊都say sorry

你有冇嗌佢名 做佢小fans
支持吓佢

Tb係呢個世界最撚煩既物種

成件事好on9

個垃圾will 快撚d走啦

屌尻人有主見嘅先係最唔聽人意見嘅人

On9彭導，sor條毛咩
嘈好出奇咩屌
Sor咩姐

係咪組組都有人喊

Will好黑人僧

走開啦大粒墨

想點

好似已經見到呢輪邊個會俾人投走

好撚煩 成日都喊

係 幾鐘意啊左

啲早餐好好睇

依系列 多左女之後 就每節都喊

花姐
呢條 formula 做咁多次都悶啦 組組都係咁

但今次錯不在佢喎

做開導演係唔同啲

叫佢耶撚

鳩屎扮大袋
係D前輩面前就扮死狗大愛

牙左好q

will 同waiwai 兩個都似自我好重個類

被道歉

Waiwai

但個waiwai機關槍咁唔比人講野 人地一句都未完整講完就ger埋嚟

收皮啦will

viutv不了
玩抖陰

係集集都喊

星2 will be

係咪要下一節先有表演睇

喊夠未 以為睇緊tvb

應該有人睇 但可能啲人鍾意睇小妍manson多啲? 利申尻up

啊姐啊 喊撚完未 由第一集到依家15集 就一直喺度喊

幫佢整早餐

佢好似太淋唔識處理咁

佢輸就無心情返台了

KAREN MOK?

馬拉凱倫

快少少表演好冇

好討厭呢種人

其實wai wai 冇講唱
冇更好意見咪撚一味ban
ban 緊係容易啦

Will真係好八婆

有無一組係嘈到屌你老母咁阿
係就咪撚播啦

all in

彭導

彭導係知識型女人 有內涵 教埋做人

阿左！化妝之後真係不得了

組組都係咁 開始悶

希望佢地輸快撚d foul左will

喊到好撚煩呀
每晚起碼有3節都有人喊緊

幫咁多

係 覺得佢喊得好真

喊夠未呀八婆

真情流露

個表演會唔會又廣告後

留蘇兩樣嘢嚟

成集有一半都喊緊

我都係咁覺得但呢度一面倒屌will

好Q

Kim an留鬚幾好睇

每日都係recap > 喊 > 完

寫信

林二汶已經秒殺

setting APA feel 濃

龔柯允其實幾順口

一定會！

賴公司賴社運賴肺炎就係唔賴自己嗰個

Must

係 好pure

冇人做到leader 位

wai wai太chur同煩
仲要拒絕聽人講

彭導有料到

係咪又廣告啦

9成9

講嘢態度閪到

waiwai台上成個ellen咁
台下成個死仔咁嘅

果然係導演

好撚憎人狂喊 好撚煩 好似好撚委屈咁

你講完我就知

彭秀慧幫佢地排戲仲唔贏

Wai Wai 扮撚曬野
係咁ban人唔比人講野 依家又扮

劍文有鬚正撚到仆街

今季有女就係咁喊

剛想講集集都咁撚樣，咸咸咸，然後 bbq yeah 咁既模式

彭導真係好charm

今日播唔播到指定項目

準備播廣告

我都覺

我慧

舞台劇皇后

拖咗好耐

我喺課室睇直播
走嗰陣咁啱撞到同佢對望咗下
趕住上堂冇講嘢

又廣告 屌

Dnlm

琴日Vincent 走即刻安慰
屌你老味，a4表現唔好，二汶黑面

廣告時間

又...

又廣告

話ban 完又要俾idea
跟住人地叫你講晒你個idea出黎
就話講晒你先ban就好麻煩，所以我唔講

係。。。

屌
又廣告

果然係排舞台劇

屌

唔好侮辱怨兄

咁大個人抗壓能力咁撚廢就摺埋啦

DLLM VIUTV

吓又廣告

屌你老母viutv

我屌！！！！！

又廣告？？

播撚完廣告未

十一點就賣廣告

02分

阿will眼鏡look都好正

對唔住真係對唔住

一黎就聽到垃圾

今晚要打十次J

準時11點廣告

痴線真係想18完wo

賣撚完廣告未呀仆街

02分賣左三次廣告癲撚到

同意

02

頂 真係睇暖男live算

半個鐘播三節

我屌你老 viutv
我褲都除埋你播廣告？

半個鐘播3次廣告

今次出5個廣告？

On9.....

懷疑10強先有野睇啲人廢撚到

彭導好有料

係Will ban 人冇建設
Waiwai 講得岩

呢樣真一定好睇

阿WILL咁既STYLE旺角隨時執到十個

stephy正撚到

我識佢呀！！！呀！！！呀！！劍文bb！！！！！

痴撚柒線
51 ->02

02 分呀屌你

半個鐘3part 廣告
viutv開創電視新標準

Kinman(唔記得點串) 好心咁大個人, 有意見就講啦, 咁辛苦先拎到個位, 話驚比人覺得自己太多意見就乜都唔講, 咪即係將自己命運放係人地手上, 痴線

Diu你viutv

岩岩係第二節完？

可能播完指定項目 然後投票之前就完

半個鐘3節

班長有鬚呢？

又勁快完

1102

一定係 一早估到

屌 又廣告，不如做個60分鐘廣告雜誌好過啦

Karen mok?

屌
又中

半個鐘 三次廣告...

11:02第三個廣告
11:15就會完

根本係45分鐘綜藝時段扮咩1個鐘

waiwai又係啲主見撚 唔撚聽人講嗰啲

屌你老母11點已經做左三節 on9999

阿左就咁睇相幾靚女
節目影出黎就唔靚

好想睇stephy打排球呀！！！

好想比佢屌 點頂

mark
37播ad
41播
42跳
51又播ad
02又播ad

真係dklm
之前一直睇重溫，點知原來live咁撚多廣告

喂 viutv 啲mon po 狗
你再係咁播廣告 真係彭導條波gap 幾大都無面俾

造星3最正晚囡囡係 彭導
好靚呀

真心型咗

啲廣告仲多過youtube

最尾兩個MV

造星真係勁
吸到咁多廣告商

23:01 播第三次廣告 屌呀

通訊廣播局投訴

建議viu唔好咁自滿

真
路人到不得了零明星相

白汁大肉腸

佢太驚青咁，不過係班八婆當中係幾q

你老母viu真係好撚過分

Viutv 我屌你老鼠
等左睇成日
係咁播廣告廣告廣告

50幾分先做完廣告

好靚仔好鍾意佢

一集先講得一組 五組對決咪要講五集 咁點三十五集完

屌你老母播撚完廣告未
一陣2320又播mv同stephy

可能今日15分就完

真係好少 我攞小妍嚟搞gag都冇人識笑

條友又抵屌，ban完唔比意思

根本就排錯CY入組跳舞group
CY係應該入B4唱歌

好多人都係咁嘅..

感覺完了

係
齋ban對件事真係一啲幫助都冇

係咁廣告。。

玩足三年
不如直接播完整嘅表演啦
次次都9剪個表演
剪到人地個故事唔完整

聽日開始唔再睇live

Viu啲劇本係咪開始高質

咁撚多廣告

Dllm 半個鐘3次廣告

Viutv 多廣告係咪好事來

正一麻煩友
睇相仲以為係男人，點知又係Tb

SAME
平時夜晚先睇返重播
估唔到LIKEF係咁撚垃圾

Wai Wai想屌

今日睇3個mv?播埋eason個個

係咪去到十強之前都keep住會咁

真喊

全時段賣廣告算啦

真係咪因為細個

比埋story幫左一半 佢地真係唱下歌就得

唔理之前個will點衰 但睇片佢ban得算好有禮貌同好理性 係個tb起哂鋼咁

開始唔想睇live了

誠哥call到咁多客落佢寶貝仔個台賣廣告
果然係超人

條友唱得一般咋

淨係識佢中文名

知道全民造星多人睇
Viutv係咁播廣告吸錢

同當年百萬富翁一樣，勁多廣告

屌你哋啦喊又要屌人喊 唔開心喊又要俾你哋班連登仔屌

除咗垃圾卡文

邊有45分鍾，我諗得3x分鍾

其實真係抵呢班人紅唔起 係真心on9 個個當正自己懷才不遇咁

宣傳易

呢兩日先係咁

咪顛 viutv咪又係當觀眾狗咁撚
邊得閒理

你咁講完 佢哋連彭導條波gap都唔播 改播二汶同花蛆條波gap

過主吧。。佢勁似嗰個咩咩fok哥
仲要柒過佢，形住個口好臭咁

但Wil話唱男女對唱...
你問我我就唔想睇

破琴晚紀錄 琴晚02 今晚04
遲啲45完晒4節

好慘

好撚憎VIU成日搞撚到大家喊晒
喊係無用的

viu有廣告應該要開心

懷疑會加集數跟本就播唔切

viutv而家巴閉啦，咁多廣告

屌，去通訊廣播局投訴呀

今日一定睇唔到battle啦

個salon廣告好pornhub feel

反正都播廣告
點撚解之前cut人

中意左佢
唔似果個咩buber

莫文蔚

完未啊啲廣告

好佢老母

今日係咪要播三個mv 造星 Stephy eason

依家已經唔記得咩樣

一定要贏呀

will: 不如唱住黎舞台劇
waiwai: 信我唔得架
will: 咁男女合唱
waiwai: 太正路

如果贏到都係因為彭秀慧

究竟我睇緊全民造星定宣傳易
屌你diu tv

漏左每集必備環節

關撚事
個台藍
係藝人有D黃

咁多條女最索彭導

強烈要求viutv剪晒啲喊位

咩年代呀大佬 仲係咁喊

睇到好尷尬

又提早完場

一陣又話太悶要cut

日喊夜喊
全民喊驚

係

睇呢啲睇到眼瞓 寧願表現多啲仲好

個formula 仲要勁明顯 擺到明係個個結局

拿，又唔好咁講
琴日alina表演完喊，佢聽到都有即刻衝出去既

好想比佢用鬚根磨後躝

但will叫佢講晒成個諗法出黎
waiwai又話講完先ban好大鑊所以唔講
咁做乜鳩???
即係引導人地唔好再ban，直接跟佢idea
咪又係冇幫助

51到01
10分鐘一節

屌你老母不如做宣傳易啦

咁多廣告 一定有 造星4

我諗半個鐘播左十五分鐘廣告 已經告得

清泉

跳舞剪得麻麻地 都睇唔清跳成點
整唔整齊都睇唔到

之後下個項目局你跳舞
B4 898

無idea唔可以ban
聽完晒ban就大鑊
聽佢講野就知佢無point,純粹要jer住人，要人聽佢話，對住呢啲人只能夠用「哦」回應佢

有星味

佢咪講過合唱/舞台劇
係個WaiWai一黎就話一定唔得

我又真係想睇下佢嘅高見

駛唔駛推得咁撚快個post

要等星期一

再係咁罷睇live 痴線
一日都唔知有冇播到半個鐘
1個鐘節目 40分鐘廣告同mv

孔仙洲性器帶起個頭搞到集集有人喊

阿左好Q

屌以後唔撚睇直播，
你多廣告唔係問題，
但可唔可以一節長少少呀Diutv
剪唔切就請多啲人啦

可能佢地覺得咁先夠juicy

真係好撚似霍哥 嗰個鹹濕、猥瑣、淫賤嘅樣 一睇就知係強姦犯

日日實際時間半個鐘

咁依個係佢自己idea佢緊係了解啦 咁人地話聽完消化有野先ban又話麻煩 依個位真係唔討好

算慢

之前得半個鐘就剪得雞碎咁多內容
跟住要求你播一個鐘，點知你就塞曬D 廣告入去

屌你老母咩

佢哋就係知而家呢個時段多人睇就瘋狂插廣告

寧願佢加好過鳩cut晒表演

醒目

難得今晚得閒，終於可以準時睇live
點知...

因為佢係真心喊
唔係做戲搏鏡頭嘅喊

琴日呢一節嘅廣告好似都好長 但今日好似更長

明明佢應該好有經驗架嘛, 唉!
都就黎40..呢個都算最後機會架嘛

歡迎收睇 全民造星廣告雜誌

造星4轉返全男班啦晚晚都喊

阿左好似幾q

dllm仲有

屌撚柒佢

「咁你有咩高見？」就係講依種人
乜都彈但又交唔到suggestion

40%係 diu廣告多既

真係好多廣告cls

上年10強都有一半係廢
今年更加唔駛講

仲有 06

佢地喊係唔會令我有感覺㗎

真！！

推

一陣彭導喊添啊！

係囉我見到呢段明明有畀idea
係見到waiwai諗都唔諗就ban

一日先2組自選
35集點播得切

本身個進度就好慢
買咁撚多廣告
諗住後面cut曬佢？

屌你 做個60分鐘廣告雜誌好過啦仆街

Viutv 整個宣傳易慢慢播啦

WAIWAI無BAN錯
唱相思風雨中咩

點解突然咁多人J kimman

想比佢d鬚磨到咀爛

頭先祖祖啲評語又cut鳩埋

維拉就咪柒播啦屌你老母

呢幾日無睇live，第二日上網睇返
今日睇返有啲後悔，咁多廣告

又recap

關我撚事

又播咗4分鐘廣告

轉頭J埋劍文唱歌

其實diutv係咪剪唔切

悶得過佢啲廣告？

上一節講到

宜家啲無聊野就唔cut拖時間
之前第一輪最尾啲參賽者就cut晒
諗起都嬲

表演完講唔講得切評語都未知
仲想要指定項目

唔 recap 唔播 mv 都或者得

頂佢
今季話就話一個鐘
cut 晒啲 recap 同 mv
咪又係得返半個鐘

45一野播哂，再播返15分鍾廣告

贊成

明明佢自己都係淨係ban人唔比意見個個

胡杏兒個廣告好on99
係咁打針針

06 播

唔撚洗回顧上一節架

Push

係囉 咁其實will唔係一味ban完就算 佢有俾意見 就算唔好都好 waiwai一下就ban 俾我都唔想講

擺到明一集播兩隊啦
都唔知有乜好屌
唔通趕頭趕命
左cut右cut播4隊咩

電視一定係咁 你唔齊就影大頭 某程度一team愈多大頭就愈唔齊 你現場睇一定好差好核突

每一節都回顧做咩撚呀屌你老母

唔明點解唔可以齋ban feel到有問題講得到問題係咩咪得

慢慢傾返出嚟咪得 講出問題同提出意見係兩個動作嚟 點解要夾埋當一樣野

彭導教人嘅時候好charm

係囉屌

講真你剪唔切不如隔日播啦

花姐上星期係咪話剪唔切
涉曬廣告先夠片播

剪唔切咪開節目啦垃圾viu

星期日晚連續播45分鐘廣告都得

臭G曼成日玩電話

viu碌柒呀你依啲 節奏 咁樣 死得啦

等睇23:20完
之後10分鐘廣告

擔心你媽咩，你估彭導流架？

當人金魚記憶

多廣告都唔係咁撚樣

係
呢五集上星期都未剪好
花姐講明有機會停播

CLS
明明 CHILL CLUB過街老鼠
去到造星上左神檯

recap完未

所以今年又再開
因為成年得依個大show 多人關注

宣傳易時段 收10
全民造星時段收 100000

屌 又睇評判講一堆先表演
係咪表演完今集就完

點解B4有耳仔mic, A4要用手揸mic

睇完45，你仲唔熄電視

睇個勢未必睇到foul人個part

旁白講到咁
通常做完會比人大讚

Blue girl

唔係跳舞咩

咪係囉
都十五係咪真係播得切

A組果然係蝗蟲組
B組香港人組

廣東話

其實幕後發生咁多事，剪一兩個scene出嚟大家就可以無限解讀

贏了

好好聽呀！！！！！

廣東話歌

古巨基

睇嚟你哋眼中 喊=八婆

收皮啦唔俾人有情緒架？

都係嗰句 除咗卡文

重複犯錯

劍文好聽wor

停播咁播咩

唔係一早battle 完？

A組蝗蟲組
B組香港人組

一開聲幾正喎

劍文勁呀
一開口好聽

重覆犯錯正啊

好啦廣東歌 怒氣-30

好聽

屌 終於廣東話

廣東話歌！

佢地做戲嘛

all in 廣東歌

好聽到痴線

幾有feel

廣東話歌先讚一讚

啲戲幾自然

馬拉Karen真係好撚柒難聽

kimman真係唱得好好聽喎

起雞皮 好聽

廣東話 加分

廣東話世一

Will有d Alton feel

好正

幾好聽

kimman真屈機

啲和音幾好

劍文一開聲贏左

廣東話我唔嬲了

好撚好聽

B 組係香港人組呀

阿左！！！！！！！！！

好好聽

好聽好撚多

WAIWAI食鹽多過WILL食米

唱廣東歌就支持

all in B 組！！！！

廣東歌，win硬

will都唔差

唱廣東歌已經當佢贏啦屌

一開聲已經好正

個和音好聽喎

又未至於

指定先係，而家自選

有廣東話聽已經好感動

唔反了

彭秀慧啲組係咪全部都會唱廣東話

個和音想點
都唔夾嘅

彭導啲佈局幾好

贏左啦我覺得已經

呢班都係聽香港歌/busking 本地作品大

廣東歌 +你100分

有啲悶 係好聽

你上youtube 睇返完整版
好好多

第一次睇佢已經覺得好靚仔，黃色格仔衫嗰集

waiwai

正到

幾正喎

咁你ban一定有原因㗎，又唔講
比你ban完，又唔講新意見，咁大家係停左係到等諗到新idea，定收工返屋企？

幾好喎又

個和音

想有多啲廣東歌，啲大陸歌都冇聽過

Kimman屌打

其實跳唱唔係都需要咩

真係好煩

認真 二汶個樣係 今次仆街啦

wai 為支mic 太埋嘴

喂waiwai唱到入人個心

waiwai真係有啲似ran爺

gchi廣東歌

阿左

係咪人有個高潮位

美人，你D taste好難捉摸

Wai wai

明知故犯

毛管戙咗

阿左把聲好靚

如果呢part勁
指定項目跳舞攪唔掂，比人踢出局會點

d戲唔得wo

waiwai幾好

諗起之前Chill Club一見到Kimman就有人話廁所位

waiwai好似想喊咁

好聽喎

唱到眼濕濕

啲高音聽到起咗雞皮

點解想聽廣東歌都咁難

馬拉Karen又係好尾機

畫面同聲唔同步 屌啦

呀左/_\咁既樣好搞笑

Karen

聽出耳油

呀左係咪走左音

她～～

唔正咩 嗰集已經比佢吸引住

呢個啡衫短髮係咪就係waiwai？
btw呢組唱得幾好聽

有點雞皮

太耐冇見過佢
有啲掛住佢添

阿左唱到⋯⋯

其實係kimman carry佢哋

真香港組

Karen唱得最好

karen好型

阿左啲戲好屎 但歌好聽 樣得意

廣東歌+100分

估唔到佢竟然做到戲！！

耳仔生咗龍鳳胎了

巧高汁

戲呢？

而家先睇清楚waiwai個樣
俾佢第一round個ellen feel呃咗

頂 一樣既

我寧願佢地夾BAND組BANDSHOW

阿左係咪有份唱女聲合唱

是撚蛋 bug 大到救唔到

omg

個個都好掂喎

呀左配音咁款

支持

咪咀？

聽到喊左

好似聲畫唔同步咁

阿左囧樣

馬拉Karen唱歌唔錯喎

彭導真心勁

最普通個個又真係Will
其他幾個都好聽

Waiwai堅掂
但洗唔洗睇到喊

打晒冷震好正

好得意喎

有咩好喊其實

喊咩

龔柯允把聲突左出黎
唔係好夾

個樣永遠好慘咁

Karen一開口前面嗰啲都收晒皮

廣東歌！

好撚正喎啲和音真係

唔知點解覺得有少少似盧凱彤

好樣衰...
可唔可以搞搞個樣先上台

哭喪咁嘅樣條女想點

聽到起哂雞皮

花蛆係咪眼濕濕

叫佢哋試下畀kimman 傳教

勁撚到

咁多古巨基歌

普通左D.....

B完美屌打

完全展現出香港慘情k歌既特式、吸引力之處

夠 本土！！！

睇到哭𠹌左

嘉莉 咩事

唱返廣東歌咪幾好
國語歌忽然一兩個英文字好難聽

起曬雞皮

medley黎？

有咩好喊睇到O 撚左

分唔到呀左係真喊定點

係
話咩一定唔得
點知依家咪又係唱歌加舞台劇

馬拉karen堅勁

花姐哭了

南哥

呢組屌打

阿左永遠個樣都係

諗起中國好聲音

呢個正喎

係咪有貓紙

呀左喊得好淒涼

唔覺得好聽

好嘈

頭先影條友喊 即刻諗起大陸啲歌唱比賽節目

想知x2

屌打好多「明星」啦 你驗耳啦

咁只好怪唔好運
抽到對手跳舞勁

點 foul
仲有指定項目

少少寒背

karen勁到

阿左唔可以一世用同一個慘樣

唱功黎講
哩組已贏

阿左好似小丸子個野口同學
長期愁眉苦面咁

Kim man

x2

有錢收

起咗幾次雞皮

odiu係咪想扮喊

戴眼鏡條仔咩名

中國好聲音

好誇

b組贏了 Cloud失去了一切 viutv證實了這一消息

哭撚左

好正眼有戲

加一

又真

音樂劇咁款

無病呻吟 講完

waiwai係敗筆

呀左唔好聽

好似D大劣節目

真係會想喊
演好過唱wor

太舞台劇

係 好亂 好嘈 同有點悶

waiwai有幾下好似babyjon

馬拉karen好聽

好嘈.....

我是歌手

馬拉把聲好煩

永遠支持本土B組
屌你老母蝗蟲A 組

彭導一喊個妝就老

覺得男仔出色啲

個阿左好撚樣衰

喂呀好聽
但Karen真係凸聲

我覺得幾好喎

下玩跳睇到好厭

係咪我冷血 唔明點解喊

點解karen有少少似master joe 條女

耳朵懷咗幾胞胎

呢組可以點樣跳舞battle?

普通

係陳輝陽

全民造觀眾

彭導囉

係 呢個回合對面冇得鬥

B4大勝
好撚正

馬拉 屈機

馬拉少嘈

幾respect Karen 唱廣東話歌
但佢把聲少少唔夾

屌聽到會覺得好想喊
好connected

佢表情唔得 令人好出戲

其實得兩個人

Karen把聲好正！

真係有咁感動咩

太高音？

應該失戀

karen好聽，其他算啦

戲呢？去咗邊？

係幾似

呢組做acappella會唔會好啲

連登全人全力支持 TEAM B

係幾好聽 但唔洗哭呀

係

贏左

同上年B4一樣咋嘛

今日A組唱張惠妹啦

嘩馬拉Karen
掂到仆街喎

希望評判踩啦屌

正撚到

搞唔掂喎 今年組B4

講悶 呢個表演仲悶

都係上年b4組好啲

中間有少少亂

kimman好正

有啲似陳輝陽女人聲合唱

有咩好喊

其實感動位喺邊？

正

我生咗喇

會 絕對 一樣諗法

女嘅太高音
聽到好辛苦

彭道tune到咁？
有料wor

呢round 5;0屌打

又無聽到要喊晒口咁喎真心

好普通 上年個隊好好多

搞到好似d大陸節目觀眾演員咁款

AI Rebecca好靚

唱得好好 不過評判一定大把野挑剔

幾好聽 但喊乜9

唔係幾識欣賞..
疊聲，好似有啲亂？

好聽都唔洗喊掛

我收翻 sorry 啲高音太銀耳

睇死要下星期一先有結果

廣東話加100
Waiwai +30
劍文+30

彭導果然係彭導

男仔好聽好多

阿左嗰樣好出戲/_\

我都冷血

係咪因為唔係現場睇

好聽 係覺得啲鳩叫多咗

阿左好似本身係陳輝陽女聲合唱嘅
好正

有反差先突出

3把女聲都好好聽

屌打

其實B4呢個表演係好聽
但

同上屆B4 Mirrors個種眼前一亮好聽到癲
仲有好大距離
VIUTV唔好拎出嚟比，thanks

Kimman唱得最好

啱舞台劇多過流行曲表演

中間係到尻叫咁

唔係唔好聽 但太多一次過就好嘈

呢組最唔想睇到waiwai個樣
零星味

呢個係我會想loop既表演
Will條友雖然煩膠但係唱得幾好既

CLS洗唔洗咸到咁

阿左啲表情有啲over咗

G持 B-Team、G持彭導！

呢組好睇好多連登都停左上

喊位where

女聲唔夠穩

喊位係邊？

太多嘢 有啲嘈

彭導救咗呢隊

喊撚完未呀屌你老母

幾正

阿左又哭左

大提琴同鋼琴好加分

呀左喊得幾得意

啊左好qq

同上年mc組比都係差幾皮

又喊cls
有咩好喊

唔好影啲女喊，好樣衰

啲反應會唔會太誇張

農夫 月老
超正

左左好qqqqqqqqq

佢好似次次唱歌都呢個樣

啊左又喊？

唱得好聽但柒撚過大陸果啲喊喊罐頭

仔定女

喊嘅位係？

田中快啲去攬住小新喇
小新咸咗

突然之間想屌鳩你。。。

聽到有少少眼濕

今日幾分完？

阿左個樣真係好陰公

馬拉karen喊驚咁喎！

呢組真係唱得好好
btw 阿左好得意

唔好再喊 好煩啊....

好撚好喎

喊乜撚野

張惠妹都被中國

呀左/_\

做咩唱到喊啊？好煩

係咪好大壓力所以喊

喊出來呀

又喊乜鳩

好over

真
其實聲好唔穩 好尖

好得意

阿左好cute

好撚煩呀 喊咩春

咁ban完講點解ban咪得 之後下個動作咪諗點改 無衝突

點解一定要諗定建議先可以ban 我講唔想食日本野一定要個腦一早諗定食咩先準話唔想食架咩 有幾多人做到

好悶 無個人賽好睇

用musical角度睇係好正常

台下條女喊真係over咗

係咪我問題 覺得有啲作狀

Tim@Dear Jane 老婆? 嗰個正好多喎

點解咁普通但可以反應咁誇張

我買18

風韻猶存呀

好聽嘅 但唔係好blend咁 有人突聲

但都係上年b4 正啲

Musical常見
係可以接受既程度

Where is 喊 point

啲喊又唔太做作

有咁感動咩 定我太冷血

阿左好正 好好聽

贏𠹌咗上一組了

老實講
覺得B組嘅水平唔夠A
但係B係深刻啲嘅

想做左左 打手

彭導喊仲好睇

喊乜

馬拉 karen dislike

呀左仲係/_\ 咁既樣

收皮啦

黃劍文好正

Agree

不代表我

徐浩係咪有料架

徐浩好波 Sherman好波

連登妹妹咁感動嘅

佢愁得太誇張
好似胡杏兒喊樣咁

屌 個鳩屎評判收皮啦

集集都喊苦喊忽

好connect到喎

做乜個個變咗我是歌手

呢d先係香港精神

慘情k歌之美

力乜山乜氣蓋世 京劇死開啦

徐浩你自己做歌手衰左
冇咩資格話人喎

屌得好

咁都唔好聽
你平時聽開 eason ??????

又識左一段時間

佢啲唱法啱國語歌
但唱廣東歌係有啲唔夾

屌你

Same

彈呀彈呀

悶到爆

有D悶
但廣東歌支持

wai wai 真係好似盧凱彤⋯⋯

徐浩你咩料呀

徐浩覺得啱

Who.jpg

上年MC 屈好多

原來係佢！！
唔怪得覺得佢個名好熟一直諗唔到邊度見過

Where is the 嗚嗚point

講唱功呢5條友都應該冇資格出聲

都係上年b4亮眼啲

做咩死要嗌人馬拉karen

Stephy mv ready

想問台下喊咩

係都要搵位入我好有feel wo

食口水尾嘅

點解跳舞條線咁低
但唱歌條線咁高

Cry point is?

廣東歌+100
喊-50

up乜春？

都話就算學友黎到 都有位俾佢地插

有時喺現場嘅氣氛濃厚啲
同埋諗起自己某啲經歷 就會好容易喊

鍾舒漫識閪唱歌咩

D剪接
評判講到一半直接fade out

的確無乜共嗚

邊到老 仲係咁正

俾個飯盒佢

咁又唔得...

笑左

呀左究竟發生咩事 成個表演咁既樣會好趕客

我覺得好聽喎

鍾舒漫為人情排鋪排

好好笑

我都覺得上年個隊好睇好多...

張惠妹原來係大陸人囉好無

舒曼冇資格了解

又真無咩感情表達

2蚊仲食緊野

呢組好痴線
好正

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (54) 每日Odiu老母問候區 鳩片不用認真

唔知喊乜
不過好過a組

bbj咪撚執口水尾啦

好想攬吓

花蛆忽然謙虛咗九萬倍

I'm the lin

x2 其實好ON9

個名佢自己改

發現彭導幾鍾意玩mashup songs

台灣原住民都中國 勁啊兒登仔

劍文被彈了

中島美嘉爛哂聲，但係個感染力勁到

所以唔係唱得好聽就夠

呢條友真係好垃圾

啲comment咁無稜兩可

花姐食撚完未